(扮工巴絲)唔撚想返工既舉手之星期二

仲未有車 實遲了

舉

趕到pk

仲要排20人左右搭𨋢

岩岩坐低左

搭到九龍灣頂唔順坐左幾個字
之後搭返返屋企

做左咁耐野先9點半

吐露港公路又塞車

今朝都想請sl
但琴日幫個同事買左戲飛
話今日比佢
諗住食左止痛藥可以頂到返公司
搭搭下想嘔咁濟
即落車抖抖
之後而家搭返返去順便比返張飛個同事

大家早

而家已經止到痛 返去攞埋醫生紙先

m痛丫

早丫

早晨

通常真病個日好多原因唔可以唔返工

係呀屌 出門口唔痛 搭車開始痛

本身今日仲要佈置樹

等緊個同事

M痛係大事，唔好飲涼野啦，唔係痛到你HIHI

返緊公司 唔想返

早晨ALL

認真少少答你

其實 , 有邊個會想返 ?

返緊工 收5點9之後又要再返第工份工

我最唔忍得就係m痛
一痛我就要訓係到
訓到唔痛為止

成功交收
返去攞醫生紙

琴日肥妹sl今日我

搞咩咁勤力

生左仔就唔痛，好似係

想玩ps vr

其實冇咩女仔忍到M痛..我一痛就做咩都冇力冇心機

我老母話佢生完都痛呀
頭先幾驚暈係車

又要搵工

我唔食止痛藥一定頂唔到痛完為止
我啲同事得我同大陸妹會m痛
其他試都未試過

休息下先

好勤力

日本都要抽籤買

咩事

等緊公司執笠

咁大鑊！一？

成班大陸阿嬸係商場走廊自拍

常見

保險執好少有架？

保險公司點會執…

本身諗住下個禮拜請病假去洗牙
而家無得請啦

個陣無工返個陣已經返緊果份
應承左佢搵到工都會照返

有信用

細公司

睇免費醫生焗住去之前老母要我去做個間醫務所睇
個陣我返左一日就無返到
我老母識個個姑娘話我唔捱得
岩岩去睇條姑娘認得我

有更好offer 又駛咩做佢果份

無做個份搵到份更好
起碼返得開心

屌仲未有得睇
好撚肚餓呀

男人老狗扮m痛

而家d後生真係唔捱得

我琴日食飯前比左啲野閪嫂做
佢收工我又見到佢掉埋一二邊
聽日我返去睇佢入撚左未

係

條八婆有無放我排版比醫生架屌

阿姐

做姑娘唔好咩

大家同職級咋
係大肚婆同肥妹叫我比啲野佢做
問題比親佢都唔做先死
跟住我自己攞返嚟做
我比啲卡佢入excel咋嘛
佢都唔做

更新咗iOS 10.2

係時候坐返直個人啦各位

等撚左成粒鐘啦

.....你問下佢啦，咁等唔係辦法

好撚辛苦阿屌你老母
今日又要罷工做assignment
睇黎下星期仆硬街

差啲唔記得攞醫生紙
我話想要今日醫生紙
佢問我做咩職業
心諗關咩事？

呢個醫生無上次個免費醫生咁hea
認真少少

我個fd之前都係咁
佢攞左成個星期假溫書

有標準工時就好了，唔洗返工又唔係咁好，唔洗返咁長時間就好。

扮工仔留個名

諗緊轉唔轉工
而家：細公司，做野制度唔好，返工自由冇枉管，遲到半個鐘都冇人理，雖然hea但暗藏爆獲機會（未過試用）

轉既話：大公司，環境未知，人工可能高10%，但每日返工時間多左一個鐘

大家會點簡

依家好痛苦 琴晚做份assignment做到5點先瞓
但根本效率好低 完全冇心機去做
個腦塞住曬諗唔到點答
又要驚第2朝唔知醒
本身份工又閪又少假
依刻自己感覺負擔好重
但又唔想影響到身邊既人

呢兩個月未請過病假

多口問啫

唔敢搏 又話app store有bug

老細尋日又叫我快D搵工 話個dept.就摺 點睇
利申:政府外判

我之前做開大公司，福利係好D，但多制度
而家係小公司，好多野自己搞，老闆話咩就咩
其實係各有各好，我而家幾享受小公司既，好難幫你選擇

屬於政府部門？

過左生先搵

返緊工好撚悶有無巴絲吹下水

返緊細公司又係無枉管

我對上一次請好似七月定八月

對

都唔知搵咩好
Science FG,又唔想做返lab 不見天日又無前途

而家年尾真係好難搵
過左年睇下咩景先會唔會好D？

因為你會包底

半工半讀好辛苦

有大做大

邊行

大轉細易

上個星期六last day 以加行下山，暫時過退休生活先

跟pt 定點？

生活無憂就無問題

教畜

食學生妹

唔跟

咁係 secondment ？
真係搵定好

未過試用唔敢請病假

做左3年半，未請過病假

呢句真

而家日日都聽張敬軒唱歌
佢真係好正

病假未過試用都應該要請

餘震

應該係
我地幾個secondment都人人自危

春秋

我已經請左了，好彩我做野OK冇人有怨言

靚太呢？

日日都唔想返

我都返過大公司，所以好爭扎，雖然我好怕麻煩同多野做
但我呢行入左大公司個cv會靚好多

同埋留係而家呢間工司 我驚有獲爆

訓醒 準備做狗

想轉工, 有冇好工介紹

做咩行業

咁又係，我成日諗錢係搵唔曬，不如放下假

唔知醒病假已請

果然冇改錯名

咁真係睇你第時想點，想搵份好工人工又好有前途
咁唯有做大公司了....

屌琴日去佈置個陣成日都覺得好癢
岩岩一睇 比蚊咬左七 八粒
大大粒個隻

仲有4.5日年假未清點算好？

寨卡

放聖誕到新年

灣仔好難搵位

一個月點都要請一日，平衡下心理

岩

利申: 做過兩年接freelance 廢青

我驚會俾我上司黑面！放咁多，啲野冇人跟！

有咩freelance 可以彈俾細佬呀！

教授

灣仔大把野食 [我]歡迎你

成日lunch 訓教訓多左

屋企又上唔到網

病假總是多災多難

wifi share

Hi all
終於可以休息下

老lap

太誇張

無話無左邊個唔得既

搵夠

有咁多 freelance 接

回魂

呢排個頭成日都陰D陰D痛
唔知咩事

你咁講又好似有啲道理！

暈暈地
吽病

我公司一大堆人放假

有D公司唔係架，唔會鍾意人一野放咁多假...

我老豆老母都放緊

今日大家都好忙？

一年約，每個月固定收入，收入接近part time工

不過淨係夠自己食，無錢儲無家用俾

之後開始負資産，所以揾全職

廢青左兩年 見工都好老尷